大陸人好奇請教：勇武派的目標是什麼？有無行動綱領？

我自己是支持反送中的，中間沒有follow，最近看到打砸地鐵等公共設施，有點看不懂，這樣不是在消耗民眾的支持？為什麼不學太陽花佔領立法會或者政府？而且提供這麼多素材給黨媒，不是使得中共更具正義性？

地鐵又稱黨鐵

先不論多年來如何壓榨市民(不斷加價

自7,8月來多次配合警方行動去停駛，封站
但事實是地鐵變成警方的專列，站內變成警方的行動基地
在一些衝突事件(831等)中又拒絕公開CCTV錄影

殺人政權何來正義

重要政府建築物一般都重防
有一部水炮車基本上就攻不入
因此轉而攻易取的目標

至於攻鐵，
遠因是年年加價，又經常壞車
近因有831和警察合作圍捕示威者，又唔交出CCTV證明太子站沒死人，加上每有大型遊行示威就封站，使示威者難以散去，加重示威者被捕風險，種種原因使港鐵成為仇恨的目標。

至於攻鐵消減民意，很多人認為示威已持續4個月，爆鐵也不會使民意有大變動。此外，示威者也會向民眾詳細解釋爆鐵原因(正是我正在做的事)，希望得到市民的理解，使民意的消減減至最少。

To be honest, 除了加價可商榷，我不覺得港鐵有問題，任何國家連私家車都要配合警方行動，遑論公共交通，有問題的是警方，港鐵只是工具（其實我覺得警察都只是政府推出來擋子彈打消耗戰的工具）。
這樣的行動會給政府帶來困擾，但是遠不到不得不出來面對的程度，更不能讓中共做出實質性讓步。單純報復性行為無助於達成目標，反而如果有天達到雙普選，再來清算助紂為虐的人比較容易。至於會否消耗民意，就我觀察是會的，不會由支持變反對，但是部分人會變得更冷感，積極性大幅下降